						    
                                                        	 PILAS         
							  ---------------------
+ Empezando
    El programa cosiste en la creación de una pila, inicialmente se pedira que ingrese el tamaño máximo de la pila, luego se presenta un menú con 4 opciones. La primera opción es agregar elementos a la pila para lo cual se le pedira que ingrese un número. La segunda opción permite eliminar elementos. En la tercera opción se mostrara el contenido de la pila. Finalmente la cuarta opción le permite al usuario cerrar el programa.


+ Ejecutando las pruebas por terminal
    Para la entrada a los archivos en el editor de texto vim, se necesita del comando: 
        [1] vim nombrearchivo.h para archivos .h donde se encuemtra la definición de la clase.
	[2] vim nombrearchivo.cpp para archivos .cpp donde esta la implementación de la clase.
	
    Para compilar el programa se utiliza el comando:
	[3] make

    Mientras que para ejecutar debemos colocar:
        [4] ./programa
         

+ Construido con
    Sistema operativo: Ubuntu 18.04.3 LTS.
    Vim: Editor de texto para escribir el código del programa. 
    C++: Lenguaje de programación imperativo orientado a objetos derivado del lenguaje C.
    Pep-8: La narración del código realizado en este proyecto esta basado en las instrucciones dadas por la pep-8.

+ Versiones
    Ubuntu 18.04.3 LTS.
    c++ (Ubuntu 7.4.0-1ubuntu1~18.04.1) 7.4.0

+ Autor
    Nicole Soto.




